[買到破產]New Balance吹水區(11)

買到破產

有無人知1300cl同1300cls有咩方別

求wechat

想搵左邊果對
有無手足知邊到有得買？

希巴

想買對好著, 灰白色, 個款簡簡單單既, 通常襯牛仔褲 / 日系闊褲
有冇推介 ?

雙十一呢間買1400sb中左伏，第一對成對鞋d皮就穿咁款，換左第二對，不過d鞋跟既驚皮都係麻麻地，遠望唔覺眼就要左，加加埋埋前後運費折完都千一，前幾日pxxpxx 現貨先做緊1180

有無us6.5 的人？想放對全新1400SB

點解咁多人放1400sb

買俾老婆唔啱著，無計

無

申：有2016版CL & 2018版CLS

990v4其實跑唔跑到步

有冇圖

慘

巴打講緊N字周邊D皮?

想買998 js4
Ultraboost著10.5
應該買咩size

落專門店試下998先啦

好想擁有

前幾日唔小心跣手入左beams果對x90
著完感想係入得過

邊度入？

收到End.對R_C1，個鞋盒幾特別

巴打們淘寶入唔驚架咩

官網

集運 記得見人講個官網唔係咁易碌到卡

係 冇問題喎普通visa 仲好快送到

腳size同復古果堆係咪一樣

我覺得比較偏大，我同1300 1400買一樣size，覺得大咗少少，腳感有啲似247v2
上網買冇得試唔敢博買細半號

近排睇岩左對17年出嘅new balance x stussy 990v4
想問下各位 門市或者上網仲有無機會買到？

有無人知邊到重有991 navy買
Endclothing加埋shipping成2K

著咩碼？

Us9.5

甩底 氧化可以去邊攪定rip

見有團購樓上鋪做成堆m1400 sb 預訂 $1190咁上下
想問一下係咪近排有網又大減 少少心動想入對

邊到仲有993gl e頭買
搵左好耐都搵唔到

請問巴士知唔知990gr2 us7.5/8 邊到仲有機會入到貨？ 11月去左大阪幾間nb同神戶大阪oulet都冇

早幾日旺角Chicago NB 8折

想問下999 grey邊度買會抵D

淘寶都搵唔到990v2 blk

搵到對N但係好貴，好彩幾年前喺韓國買左

我想問有冇人著nb 踭位海綿成日爛
好心痛

未爛過,有無圖?

可能跟你行路姿勢有關

我諗都係自己問題 問過幾個有著開nb嘅都冇

邊到仲有998js4

998gy有爛,其他無

折上折系列 $372.3埋單

我993 990v2 個踭位都爛到仆街

990v2,1400,2對著一年半就爛哂

香港有冇得custom nb

v2我又乜事都無喎,但係998果個踭位海棉爛鳩晒
跟手每次著啲襪都鎅到起晒粒粒

邊到

Push

Barneys
本來仲有對美製999 4舊
被cut單

係咪996 997個種皮？

兩對998 都爛晒，我仲以為得我先係咁

997, 1400果d 著左好耐都冇事

有無圖?想睇下點爛法

nv黎講佢呢對比其他nv變色超快,就算噴左stop color都係咁

同埋唔知點解得佢呢對特別多factory second

放 Us 8 $2000

想問下我想買返998既系列依家係香港係咪已經好少
除左新出果對

夜少少番屋企先影倒，本身著其他鞋未試過咁，係NB 先會咁

會唔會係太鬆行路個爭位係咁磨到後面?

我就係爛1400

1400nv隻色好似黑色咁

1400nv定996灰好？

睇番先知原來對LL 爛到咁

本身有577, 997, 1300, 1400 都冇爛

係咪已經冇左

除左stock x仲有無咩網有kith果個系列？
睇睇下想買返

真係未試過,屋企有1300,1400,1500,990V1V2,997,998,999,996,995都無試過有一對有呢個跡象

想買依對 大家點睇

但我最鐘意998
但起碼知原來有人都咁爛嘅

推

巴打好肥？同埋會唔會係買大左？

唔算肥嘅，其實對對差唔多size

咩size

up to you la diu

us8.5

有呢對US 8

唔岩size

想問而家街有賣嗰度Made in 越南嘅996同made in 美國有咩大分別
利申 上網搵過但係搵唔到咩唔同
除左產地唔同之外

成個shape都唔同啦

想要991對NV

大阪邊度多款，行咗日見親都係990v4 1400 996

Outlet賣1400仲貴過ig shop

著梗998灰四年。。
想要對新灰色。有咩推薦

有冇邊對靚既黃色

真,個人覺得唔算平

好平喎 996 usa $1200有對

以前睇佢對1400CT 要$1900

990

990v1 3大 blk,nv,gry

幾錢左右？

gry應該千幾蚊

blk未見過有人賣，nv都係千幾

最難搵應該係blk

賣
990NV2 US7.5
全新
有意留tg

想入手990 邊到有請問

好鍾意呢對，但一直搵唔到

識揀 可惜BLACK FRIDAY 果時無買

借post一用

小弟想賣3對NB，全部全新，US 9

M577ANG

M577ANN

M576SGA

唔該樓主

998md 同998nf真係好似樣

想請教下香港仲有冇520 navy同淺藍
最好係us版，行極旺角都搵唔到

How much

$1100 你ok就留個tg

而家990 v4 gy係咪官網最平

巴打 我有意

Hi 希巴

開左對993出黎著，係我著咁多對NB最舒服嘅一對

990v1 nv邊度有

想上ebay買 有無邊幾間係信得過？
想要埋對990 bb4

有無邊對跑步出街岩用 定係買番其他牌子算

唔怪得990v2多左咁多人搵，原來前排666著過

好彩更久前入手，如果唔係食炒價 睇黎要雪返排先可以再拎黎著 V2好好著

今日都開左對we2

990v4 or 990v3?

一定V3

今日著左990v2出去
行過NB見到有靚色X-90
睇落幾靚但試左上腳就不了
無論係好著既程度定係個款都唔得

1700gra 好唔好

買左991.9cv好正

得淘寶有？
淘寶先咁

j crew 1400橙色半價， 即刻入手

幾錢

1700個包覆好啱我 就係個底
硬少少

想要白黃個隻,但已經搵唔到

去下d outlet搵下 之前見過果款 但都半年前

有呀,但得9號碼
我著10號半/11號

係樂天入左對990dvn2 , 但黎到發現鞋底膠黃哂可以點搞

隻色係咁

相機影得唔出， 佢有d位明顯地已經黃左好多

幾年出產？

MFG 1638 , 我唔記得左點睇

市面上好多都係15 16年

998 csam都好似唔錯

灰鞋子買997gy2定998gy好

997靚D,998好著好多

我反而外型定好著我都buy 998
但係997gy2就少見同難買囉

16年第38週

有對 著到殘嗮
綠色998 bb糧d 可惜好難搵

靚

一樣諗法，本身我自己有998md，997好似高一級，想買997多啲

好著意思係舒服d? 我都諗緊2對揀1對再落rcp150

why not both

我覺得997+rcp150都唔夠998好著,我對997nv加左rcp150都唔係好著 ,不過997pr又好著過997nv

本身有另一對997 不過998就無size. 997有現貨所以15 16緊

你本身重唔重
如果重唔太建議著998
998一開始著會好硬 踩耐左腳感會同gel lite v好似
太淋未必啱你 企得耐唔行都會腳痛

所以我鍾意1400多啲
行同企都完全冇事 勁好著 承托力好掂

997聽過會前傾 你真係試啱先好買

前傾係真，佢前薄後厚行路個力好易聚晒喺前面

咪話本身有另一對997 已知向前傾
咁如果998好硬咁點解d人話舒服

我就唔覺998初初著係硬

講硬1600同999 ....

想買對M990NV2同M991FA
有冇巴打知邊度有

991FA隻色其實係邊張先啱

唔知喎 但我初初著起碼唔會係軟
後尾著耐就開始好著 同ascis glv有得fight
可能我重 長企真係唔夠承托

想買返996 好多網都冇賣

998個鞋頭已經比997闊好多 起碼998唔洗比鞋頭夾我腳趾
同埋998個底真係軟過997 舒服好多

想搵608純白，官網果d無曬，有冇巴打知道邊到有

鐘意997鞋型既巴打可以考慮下997.5

997鞋型+998鞋底
但要注意返要買made in usa先係美製998果隻abzorb果隻底,唔係miu果d都係rev底 mii/mit/mic果d黎

睇圖就係真的

btw 996有好幾代,同你屋企果代唔同所以tag都未必一模一樣

呢對買到先得架

正常

真 好堅的

997.5 miu好少見
但佢個底個feel係咪都係好似997咁前傾

應該同998一樣呀嘛

想問下1400sb仲有邊到買到

原來有新post

睇中左對993 想問舒唔舒服同買大半個碼個d？

Tst

幾正 我覺得舒服過998
fit size就得

感謝

好想買返對990v3 有冇師兄知邊度買得到

993 係我著過最舒服嘅NB

本身幫女朋友淘左對12年原版
自己另外係joes到訂既新版到左
兩對拍埋一齊 無論隻色水 鞋型同手工都差過原版好多
Qc係最大問題 上youtube search 993 quality 會搵到片講佢

993啲quality同990v4，1400呢啲model比，手工真係差好遠，我對993左右鞋頭塊膠片位唔對稱嘅，不過好彩並無影響舒適度

993真係最好着嘅dad shoe，其他model不論外型舒適度都差993幾個身位，我而家都戒咗買鞋了，根本唔洗揀，等着爛咗而家嗰對就去joe's買對新嘅，或者買多對唔同色嚟替換。我啲990V2，995，996，997，998，1300，1400全部都已經入櫃長眠

我都好比心機咁戒買鞋

等你有返咁上下年紀，着鞋睇重舒服多過款式嗰時，就自然戒到㗎啦，而家都係比心機賺錢買鞋啦後生仔

寧願買貴啲買精啲
都唔想買得太濫太多

希巴買對香港打手力推嘅247玩下

X-90可能有啲機會，247真係不了，成隻蘿蔔咁

呢對x90 crossover 隻色幾靚

新入坑 得對陳年MRL996GY著到殘曬想換過對

想請教舒服黎計係咪993最好?

邊到買會最平?

利申知道咩係茶花

我會話係，拍得住993嘅只有990V4，V4個底支撐會實淨過993，993個底就淋少少。不過V4個款太圓潤，無993或者V3好睇。

993有折嗰陣自己去joe's買最平99usd，或者去nber/茶花度買都得
我建議你起個雙飛兩對買晒唔洗煩

993真係返唔到轉頭，個款又正

等你推d抵玩既出來

thanks 巴打

見到1400啲色好正

1400 同993又邊隻舒服啲

我會話993舒服好多，1400主打配色多，講舒適度嘛嘛。
不過都有巴打話1400先係最舒服，腳感呢吓好睇人，所以買晒兩對返嚟咪唔洗煩

咁邪惡

不過當聖誕禮物又好似唔過份

1400sb同nv

應該會買1400

希望舒服過993同我對ub 4.0

我有兩對1400 襯牛仔褲好正

如果你覺得舒適度係淋就=舒適既話1400你肯定唔會覺得舒服

UB太淋,係好著,但無支撐性,1400支撐性好好,行/企足全日都唔會話痛

1400jgy爛一對買一對

屎忽痕搵返對1400出嚟着吓，其實1400着嚟行街行商場唔錯，不過如果要四圍去收數日日行成10km就真係唔夠做

1400同993兩對買晒應該2000有找，過年用利是錢買埋V4啱啱好

2000唔夠2對喎
我想要隻駝色好似得啲本地online shop有現貨
1300左右

joe's 買993都140usd

1400不嬲海鮮價，想執平嘢唯有多啲上nber同茶花睇吓

993就等聖誕睇吓joe's會唔會再做99usd啦，而家淘寶993都炒到過千人仔

呢對我搵左好耐 邊到有

另外想問990V4 拎黎10k有冇問題

nber係鋪名?

nb新手買左對990v4灰
穿咩褲最穩陣

利申 男

岩岩入左第一對nb 991
有無巴打可以分享下990 991 993腳感分別
Daddy shoe 好正

係咪我問題
點解我著1400會腳爭痛

大家覺得油皮576如何？
即係呢種

定係猄皮好d?

有D 色好撚正

例如呢？
咩價位先叫合理？

正常，1400支撐性強但冇咩緩震，所以適合短途行行企企，腳板唔會倦或痛，但長途行走或重磅人士嚟講，個底唔夠軟腳踭就會食晒啲力

推薦你試吓993或者990V4，呢兩款支撐性同避震都兼顧到

我調翻轉 我算重磅
998我行一日會腳痛
1400我行一日完全冇問題

Nb啲鞋要著一輪先好著架
著多排都唔掂先啦

早排見到對576 VT 好靚
我都唔知咩價，但真心靚

想問下茶花係唔係全部堅野？

1400短途可以 長企腳會痛

有冇咩網買nb有聖誕discount
想入翻對過年

有冇Ching 放990

993nv邊度有

請教一下咁多位，係咪993應該係最舒服嗰一對？謝謝

993 990v2 我都覺舒服 但有人覺得990v2唔係咁好
但9系就冇乜死錯人既

想問下重邊度重有得買1400NB?

因為我有對990v4，我覺得個底有少少硬⋯⋯

油皮超正

希巴
我自問接受唔到你建議果啲樣...
我揀都係想j 576 996 997 998 1400

明嘅，後生仔可能接受唔到dad shoe，我開頭都接受唔到v4同993個樣，覺得好撚老土，抱住試吓嘅心態買咗對993返嚟，點知着落唔單止舒服，重越睇越型。

你list嗰啲款，最正路應該係998，997係超硬斜底，最大問題係夾腳，闊腳撚咪制

1700

我最盡接受1700
都係998最好睇

但好多朋友唔覺正 其實我以前都唔覺 依家先開始欣賞
另外 係日本outlet 800$買左對990kbm2比女朋友

我996 著us 10.5
993買us 10.5岩唔岩

同埋係joes 買係咪us碼來的？

Kmb正

1700我都想試吓，等我屌厭對993整返對玩吓

就黎返新工要企成日，邊對nb適合d

990v4啦

v1v2都有，係無v3v4

去試下先

唔該巴打

岩岩上網見到呢對黑皮

好靚
有冇巴打見過實物？

好靚呀

買呢對返工都好

我都係想返工smart casual著 但比起平時990v2 v4都貴好多

我自己v2轉同size v4，一開始鞋頭有緊，舊左個幾星期落街食下早餐買下餸，而且舒服到hihi

1400nv邊到有平？

咁你買993啦，個底係軟過V4，我兩對都有，V4其實支撐性更好，啱重磅人士，行得耐腳板底冇咁易痛

993世界第一
自己都買左兩對

依家邊到買996gy最平？

其實我都唔係後生囉

不過經歷過90s 00s 潮流野，印象太深刻

接受唔到而家新潮野

我剩係想j番啊葛576果對

見到實物 好正

有冇巴打知m998gy香港邊度有貨?

邊到？

日本 但2000幾好貴

最近呢幾日有冇巴打有行過nb
我見香港nb ig fb都有 但唔知幾錢
如果有巴打經過可唔可以幫手望下

878點睇？google左見冇乜人討論

邊度有得入手990nv

今日行過mk moko間鋪唔見有

唔該巴打

想問下邊到有993navy現貨

邊到仲有nb996元祖灰買

之前pxx見到有
不過問左冇晒 我入左對gy想入埋navy

元朗冇

師兄放左未？
tg傾

又係2隻都冇？

諗住係茶花 買993 gl 但寄唔到香港
巴打你地點係茶花買

煩惱緊990v4 買黑定灰

冇，得舊貨減價

poopoo都係得final edition nubuck皮果對$1280？，無漆皮果對

996navy 係咪都會好似1400navy甩色甩到變灰色？

除左1400nv外我其他navy未試過甩色

990nv 990nv2 997nv，我估996nav都唔會

Nubuck都ok?

入左對993，暫時係舒服過對v4，真係冇咁硬

買1400貪佢鞋頭唔會滲水，996em個鞋頭同佢一樣，但上網甩996em隻色都好似係深藍色？

996em係mic/mii/mit

MRL一律唔係miu,鞋型個shape都爭好遠,個底仲要係rev,好快踩扁唔好著

1400nv一樣會滲水,噴左防水噴霧會好d,但一大雨一樣滲

要防水nb買有gore tex既,賭J擔保唔會濕水,除非你踩落d高過鞋筒既水tum

一落雨就拎對gore tex出黎著,已經好多年無試過隻襪濕既感覺係點

996鞋頭個網勁易入水 基本上一落雨入面就濕哂局到勁臭

係poopoo買咗m998 gy
好耐無著new balance了

唔係sb黎

想問nmd著開10號,1400買9.5US會唔會太緊?

有冇清分享下點樣洗隻鞋 d毛皮會甩色

我個人經驗，nb全部買us8，著nmd us8太頂，要8.5-9先正常

所以應該9.5唔會太細

用水用力鳩刷就會甩色

定係你想問唔會洗到甩色？

用麂皮刷/超級軟毛刷，唔好用一般買清潔劑送果d硬毛刷，用Jason markk同sneakerser都得，我自己就未試過話洗到對鞋變晒色甩到一撻撻咁

麂皮你刷佢一定會甩色，但唔會洗到甩左一撻撻色

Sor
無睇清楚

想問下1400SB咩價位到?

唔係有幾間一直賣開千頭至千中咩

我唔知價錢呀
岩岩爛左對996想換對1400
係POO入左對1400SB啦
唔該巴打

993nv係某間ig見到賣$1400 係咪已經最平

見過應該係$993

邊到有

賣哂啦

我終於集齊哂991.9

想要紫色果對

好想買呢隻色
但最後買左魚子醬

2隻我都買哂，佢cutting好靚

X90幾好著
舊款做緊特價幾舊水粗著都抵

邊度特價

專門店

杏花齊碼 $11xx

六百幾蚊

想問各位師兄，想買呢對998邊度平？

ds，naxysxxxxshop

揾日睇

Jjjjjjj

求師兄可以詳細d，google search 唔倒🙈

上頁對990v4皮正d

D S
夢 波鞋

另一間中文譯名係
海軍藍選擇店

我唔係打手

最近新出既？

原來又係30週年？

琴日先見到出post

有冇手足知到996nav us7.5邊到有

有無人知m1400 sb邊到有大碼 us13
見親都去到11就無

Navi e隻色每年都出？
對上一次睇已經3年前

990v4定991好？

幾間nb都唔見黑白990皮，得nubuck果對

想問下 1400 sb 邊到有得買？

尋日係Hu字頭既ig剛剛見到有預訂

現貨都有

你見nb hk有話有咩
得對nubuck姐嘛

我以為hypebeast入面果句係講緊香港

"據稱這兩雙作品現已上架於 New Balance 店舖"

hypebeast冇標明香港地址你就當係講全世界啦

想問下多唔多巴打係茶花買過鞋

對998NF 同1400NV 就到

想買993

想喺佢度買對gore tex 580.......好平

真定假嫁🙈nb 好多假鞋

要us 9

有冇us 9

請問依家仲有冇可以搵到990v2 Grey

又一對新鞋

好多人話真 但淘寶真係驚

搵咗好耐993nv有冇人知邊度有

依家先想入M990XG2 有冇巴打知邊度有

好耐無買鞋
想搵緊w990af4 us6

本來都想幫埋自己搵 m990af4 但都係無size, 最後入左對 m990we2 us11.5 95 usd

請問各位茶花 係唔係淘寶? 可否Share Link? THX

有冇師兄係 kith 買過 nb ？揾邊間美國代購好啲呀？謝謝

we2個色幾好睇
前一排見到好多賣鞋網站都有特價

想要af4 多 ， 我size 應該比較易搵到100usd 樓下, ,囡囡 size 好難

全新New Balance x J Crew M998HTB US10有無師兄有興趣

女size冇計

咩價位

想搵1400sb

1500HKD

有對全新us6.5賣

岩岩買左對 996, 未到貨

95usd好平呀
我係TST半價入

半價係1099定1299

其實我計埋集運應該都 8舊半

淘寶到貨，真嗎？

好似原價1600
我忘了

tst係指邊間

有無鞋身睇

the one?

各位巴打小弟人在東京
知唔知邊到仲有呢對1400買
我只係見到原宿有navy 1400

海港城果間

早幾日係美國官網買左

茶花？

Jgy

yes

好似唔少巴打都茶花買過？ 不過唔知真唔真

想入對灰NB過年
你地會簡邊對

最底

想問下買993 extra narrow 個碼洗唔洗買番大d

美國nb官網寄唔寄hk? 定一定要集運?

見佢有賣黑色皮果對990v4

茶花即係邊間？有冇link想睇吓

1300cl啦

想問啲鞋帶太長
成140cm
你地點綁先好睇？

會唔會買啲120/100 cm 黎綁

有咁長

邊款?

去日本果陣會喺nb專門店度買鞋帶

度過998 同1400 都咁長

M1400SB

有無巴打著toyko design rc1?
諗緊灰色定黑色好

邊到仲有990bk3

1300仲有咩地方入到手

Arm arm 向美國村入手英製576 light blue
Hkd 786 😹

即買

今日著緊

出佢出

我對1400灰好少着，但後面呢個3M位裂成咁，請問有乜方法補救？

想點補救

仲以為有啲專業膠水髹吓等佢唔再惡化

諗緊買997nv定1400nv好
求意見

997要啱碼同操一輪操鞋,等佢fit腳,唔係隻腳會係咁向前攝落去
.
.
.
.
.
.
不過997靚仔啲
1400一上腳已好舒服

美國村?
light blue即係邊隻色

唔知997換rcp280鞋墊落去會否有改善
好想試

997啱腳其實好好著,個老板教我買小小夾腳趾兩邊,如果唔係隻腳板會係咁向前zip.我著咗大概10次撐鬆咗後就好fit.
996,997,998全部同size

同996,7,8 比會唔會無咁舒服
係咪mic架

點解990V2冇咩人著咁
想要都冇

牙味又買

有冇巴打知杏花有冇997試
今日去到東涌
得幾對MIU仲要冇碼

基八不停改名
改到我都認唔到你

好著過996，997

998支撐會好過佢

對野腳感偏向似ultraboost，彈過boost同無boost咁淋

日本

點會無,出街總有一兩對撞
不過呢排啲人著得最多係993

想入對全白襯黑褲,巴打們有咩推介 990AF4?

Want
990v2 m990KB2
Us10.5

即買

D頭 online好難入手

係mic

有冇師兄知道邊到仲有機會入手對 990v3？謝謝

邊到仲有993nv買？

屌 呢隻色我都睇過 有啲心動
可惜係日本

我都搵咗好耐

新手入坑
990/991/993 邊對比較舒服同埋Slim?
同埋係咪上網買比較抵？

日本d 款就齊過香港，不過都只限1400,998 , 而且個價企得好硬😭

slim 應該990V4
我得990V3, D頭
覺得舒服到仆街....
993又有少少想買對灰

今日係sogo既NB度見到有女裝既v3,色水有灰色同黑藍色

今日同樣地係銅記sogo見到有997gy同nv

我諗耐左一定會咁

2月去日本買1300CL先
Jp2好貴

我仲以為990v1 slim d

想買對990v4 全白 唔知v4好唔好著

目前企成日黎講990v1同v2都幾滿意,唔痛

1400就痛,無990v3 v4唔知

jp2 d貨都成4年

想問下Ching 仲會唔會買到990v2灰？

等多年

都唔知會唔會出

我果對仲係未著過

擺咁耐做乜

想搵對m996ryl
Us9/Us9.5

擺

返工著黎著去果幾對，出街又無著

唔係話唔再出咩

請問997使唔使買大
1400著開8.5 nike鞋都係8.5

找不到我碼

想問下993好着定991呀？

依間野真定假? 未試過係TAOBAO買

如果出啡皮就好...

想問下油皮1500香港會唔會有？

991FA定991NV好

nv

咩碼

買大半碼

M998HTB US10全新$1500 tg: TLHBHB

Us8

8.5 fit?

想買997 邊度平？🙏🏻

可能會鬆 幾錢

無淘寶 無信用卡
香港邊到可以搵到990v3
D谷到見都唔岩size
想入黎新年著

咁得ig shop/ 專門店
你都冇得簡啦

3000

旺角道有間舖勁多款，不過全部斷碼 43 號， all 999 hkd 好似

邊到仲有993 nv

um諗諗
之前見過對2200無衝

2200有性趣,where

比人秒了 當我睇番既時候

Ig 信得過果幾間 好似無v3
專門店 更加好似無（呢排無行開

宜家仲有咩方法買到 997.5gr

元朗有一兩隻色

邊到仲有993nv賣

得閒去望望先

大家新年有無入返對nb過年

諗緊997/990v4

咩網買997gy/nv最平 好想屌番對

990v2 邊到冇得買

行貨對997係咪就係話好似著高踭鞋咁果對？
要買997.5先換左鞋底？

係
997.5用998 absorb鞋底
不過唔知宜家點買到997.5

M998BD US9.5 全新 $1500

我對已經著到殘晒

巴打好無著?

M991洗唔洗買大一個碼架？

邊到仲有1400wa

香港係咪好難買到2e頭嘅鞋款？謝謝

師兄邊到仲有993NV賣？
想買對us9.5

有無相？
有興趣

對鞋過兩日先到，日版黎的

你add我tg: TLHBHB

M998GY HKD10XX 屌唔屌得過？

唔知點解add唔到

ben23485
你add我

Add左

邊度有

記得之前都有巴打話對黑色有興趣
見poo話過幾日有 可以留意下

有冇人買左X90?
想知舒唔舒服

呢對幾靚

M991GL , 有冇巴打係香港邊到見過有現貨

想巴打們講下990v1-4 991同993腳感

同998比的話會如何

IG鋪 M997nv $1499 屌唔屌得過??

想問邊度有得賣

見到pxxpxxonline有

想問邊到仲有993nv？
想入對過年著

差唔多啦
可以再平多少少

平好多

最後埋單連運 810蚊到 , 半年無買鞋

抵喎 邊度買？

正喎!!

講緊997，你post張1400出黎做乜

係喎，傻咗

[url][/url]
無跟開 一千蚊有找？ 會唔會有伏 我見end clothing都仲要千六

991fa us9有冇人有興趣
有一對
全新

最後簡左997gy2
買來過年
終於試齊996 997 998

同問 邊到入？

想問有冇人放呢對或者邊到有得買？
997joL

有興趣就add tg

同問

邊到仲可以入到手991灰色

咩價位 , 衣隻幾靚

睇中左對mrl996em, 上網見到有全新，但原來對鞋成5年前出 好想買但又好驚買左著幾次就甩底

我有d nb2012到而家煮未裂未甩

邊有咁易 不過你果對唔係美製

997比起998係咪無咁舒服？

998應該係3對入面最舒服
997個底有d斜

個人感覺:
短時間 998>7>6
長時間 9988>6>7

專門店做緊$1899 8折，不如比多幾蚊去門市即買即着，又唔洗驚假

哭了,7竟然排最低,等我仲買左見幾靚

呢對998 J crew 大家點睇

因為有齊996,7,8所以比較吓,咁997又唔係唔好著,既然買咗就著多啲.

今日去到專門店有8折，唔諗咁多即買

做乜有8折

見唔見996gy做緊幾錢？

1400其實好唔好著
全盛果時好多人著
但應該點都無990咁好著啦？

我會覺得990好著d

冇996gy，英美製眼見有1400mg，1400灰，990v4灰，w998gy，998灰藍，仲有啲576之類唔記得咁多

應該係正價8折，特價再有9折

呀仲有997gy可能有啲碼賣哂，997nv比較齊碼

杏花邨outlet見到990v3 navy 799
Us10.5起
幾抵屌

對990v5 完全搞唔掂
Detail 位完全無哂 心都碎

U記

v3最好

有無us8

冇
我都係着us9
所以冇屌到

有冇人喺呢個網買過993?

NTP U記

mk? 好吸引

Thx bro
Me dog rush jor too

元祖灰996 有冇ching啱？us10.5

正常腳買2e會唔會好闊？

會

打橫條膠咩事？

放幾錢？

放Jcrew x NB M998HTB US10全新$1500

x90

擺左好耐下
我都係見到試左。毒到
然後去搵灰色

幾錢？

屌一撚樣
覺得好撚毒
然後去揾993灰

其實依家邊度仲有996賣

請問邊度多576賣

巴打 周圍都搵唔到呢對us8 想問下你邊到入
謝

買錯size
買左uk 10 有冇巴打有uk9/9.5可以交換？

交換 你平平地放左佢算啦

點解會著到隻腳好痛

邊對?

兩對都係cheap嘢
500同埋368

直頭會痛到兩邊腳指尾起「枕」

Size又無問題明明

應該太窄
平野我試過得574S 係好著D X90 都OK

唔該巴打，我諗都可能係太窄

之前貪平買兩對，嚟緊買對好啲算

直接屌對1400
夠闊又幾靚

如果買唔耐試下拎番去鞋舖問有無得撐闊個鞋楦佢
不過我都同意直接去屌對1400 或者睇下OUTLET / 其他SHOP 有無平

我諗緊入唔入對RC1 但係已經叫FD幫手入對998AWA

放？

二手，有意留tg傾 🙏

Id: nb996lihkg

諗住入對997gy

K11 Dmop 有991 nvy 做緊特價

呢款香港有冇賣

大腳巴係咪可以唔使諗住緊以係香港買到997gy

利申 us13

之前某鞋鋪問過下去到US13得好少款

折晒唔使$800，不過又係要買幾件幾折果啲，留意係991nvb,not 991nv，碼數應該唔齊

之前247 x 利物浦都係要去英國訂

有冇邊幾間網店/盜寶有997 996元祖灰

右邊有，左邊冇見過

poopoo 過幾日出，今朝訓醒就soldout

個價貴過之前東灣好多

都好過美國官網

啱啱喺雪橇度買左add到入cart同付款，唔知成唔成功

想睇下實物先

邊對呀？

997洗唔洗買大

好似幾靚

990v4

巴打997gy2 洗唔洗買大半碼？

有冇人放993gy us9.5

同998一樣

請問邊到有990 V1-V4都得. 但想要2E US8

見馬拉松有.但得8折

Where?

有2E就直屌馬拉松啦

邊到有平1400WA賣

買左對993 gy成個月終於到手 好靚

有冇巴打知香港邊度有M998GY買，專門店好似得其他色

今日睇沙田nb有

唔該哂，得閑過去望下

香港真係無乜2e賣..

搞錯左，呢對係cm

真係好靚

1400？ 好好J 幾錢入？

Yes 1400WA
$1100左右入手
唔算抵 但真係太想要 照買

巴打邊到買？想入返對

唔貴呀 正野 made in usa喎
同問邊到入

Yes 邊到入

有冇巴打著過中國制997(997H)?鞋型靚唔靚

同美製差好遠

993 邊度買穩陣網上

Poopoo是咪信得過

想買返對1300/1400灰色，邊到仲有？
有997nv 990 998灰但個底黃哂 1400cj7 1對999唔記得咩色

今日問左 無碼

睇到果日有無US8先

個n字同埋個底都有d怪

仲有冇人著1500

火烈鳥

有無人岩
買左返黎上穿太窄
但剪左牌，無出過街

1500係我著過既NB之中最快裂底既一對 不過係靚既

想揾對gmb

我著咗半年多啲就有裂痕 勁淆底會收皮

半年買左3對🤦🏽‍♂️
990v4 - 996 - 993
中毒好深

996幾錢邊到入？

上年12月大阪入(大阪大貨,我專登鳩沖去nb專門店買,買完行過幾間abc mart都有貨)
大概1800hkd入手,見過香港有代購好似唔洗哩個價,不過去旅行就無去理智

993nv好似幾正
香港又搵唔到

岩岩入左對993 gry
依家又想入990v4 gry pxxpxxonline依個網真係好毒

未入993前諗左陣買993nv定993bk
最終入左bk

早排有好後悔冇買 依家想買都唔知邊到有

屌左對997nv，著左幾日，一般好著，可能未著熟

997 係麻麻地 但個鞋型好睇

真心唔知，咁大個人第一次屌NB
鞋型就真心ok型既

後尾google 睇翻普遍評價係998最好著

原來993係咁著
屌打Nike adidas

998
不過由薄底轉左厚底冇之前咁靚

岩岩入左對997gy
坦白講真係v4/998腳感好D

不過我目標係試哂成個99_系列

996

真係？我今日第一次著991出街對鞋好硬 著開990，998覺得舒服好多

屌打996 1400 990v1

啱啱睇完得女裝賣，有冇其他巴打見到邊度有得賣

比上不足，比下有餘，99系最舒服都係998
but我換咗對鞋墊，997已經舒服返好多

過年執屋發覺淨係灰色都幾對，仲未計其他顏色

係邊度買

買997 定990v4 好

$1800 就真係太貴了。。
我個對$950

990gry 終於送到 太好J了

本身掙扎緊買呢對定係997
最後買咗997 遲啲買埋呢對

呢對好正，唯一係鞋舌太薄

鞋型冇得輸

原來係本身對鞋墊問題？
呢對又係邊到買，咩價位？

我旺角k店買咋，兩舊水

個網會幾耐送黎香港

14-21

990v2邊度仲有得買

nv都好正，但比太陽晒到甩晒色

邊到入，好靚

之前有對nv又係變晒色，掉左

美國官網

幾錢，想買多對
有對著舊左

邊到可以搵到$950？

US $179+集運$54運費
Btw hot size冇晒碼啦，得返us10 以上
我個陣見有us 9.5 即9衝

深色好易甩

一對比較會著 一對好少著 都好大分別

CPU都返左997nv

nv邊度有得入

574jp色呀

唔知點解我覺得個底比普通574舒服，另外料係明顯靚啲

NB 有冇假野。。
990v4 996 997

可唔可以share邊個網

腳闊係咪唔應該簡998

應該都得 我就覺得齋997係窄少少
去nb舖頭試啦

初黎報到，之前都著開247，不過著到爛，之後終於買左990R

影得好差

好正呀 個時出上網見到都想入
但記得比一般574貴
同埋最後影都見唔到

試左， 著大一個碼ok

咁chur 998碼數已經偏大少少

要著us11 簡緊色

之前仲見到有customize nb1 ， 已家無左

ching邊到揀緊 有咩色
998 fans 雖然今日著緊990v1

上網睇緊咋 好似近排d 998都唔靚

呢排有對橙色同j菇對藍色都幾靚
不過都係之前d色靚d

請教一下各位師兄 991 993，邊對舒服一啲呀？謝謝

想問下邊度有美版996元祖灰

Pxxpxx

最後入左呢對

真心好著

啱啱993到手，想問各位會唔會噴防水防污？

各位點睇x90?
有無巴打著緊講下舒唔舒服
見丁有隻色幾靚想入

真係
今日998 隔離991

今日著左

R_C1 買返1400著開既size定要大半碼?

拎返對古董出黎先

大半就無咁緊, 正常碼著得耐都會鬆

哇師兄 邊到入幾錢？二手？

Pxxpxx返咗990 NV2
巴打有興可入手
利申：非打手

但成2千蚊

買唔切添冇size 呢對野真係好難搵

入咗對M990XG2 終於買到

有無人搵998HTB

反而想搵574扮997rose果對

唔覺眼出左既

邊到入？

已經冇我size

想買對navy夏天著 邊對冇咁焗

好耐之前買落 個底都擺到變青色

同求

初黎報到
新手想買997H 做入門
係唔係冇998咁舒服
定差唔多
各位巴對依對997H評論如何?

利申:新手咩都唔識
係見依個款唔錯
想買黎過年

未著過997H 997就真係冇998舒服

990v4 bk好似都唔錯

990xg2 定 990gry

XG2 for sure

除咗poopoo仲有邊到多nb買？

早2日自己買左對 990af4, 真係搵唔到女裝size(囡囡想搵白色)

上個weekend 去台北見到 united arrow (jua4) 果對都唔錯

(不過其實同 nc4 好似)

最好搵到JUA4 佢既size 合理價錢, 我仲努力搵緊 us11/11.5 jua4 or nc4

997h 六百蚊個價唔錯

幾錢?

我就建議比多少少買d英美製

Share下先

997 998

巴打有咩推介?
咁997H咩產地
英美製有咩唔同
新手學野

997H係中國製
而英美製d質素會好過其他好多 部分巴打著開nb都係呢個原因
要跟風咪990v2～v4 個底好dad shoe feel
990v1 995 996 997 998 1500就望落修長d
大闊腳可以搵585 999 1300 1400
買鞋ge話可以去幾個outlet望下 試下唔同款個感覺 試啱款冇size 冇中意個色咪再去專門店 ig 搵

想搵991.1cv 邊到仲有

唔該哂巴打
你d意見好有用
最近先買左ub 4.0 冇咩 budget
所以價位太高唔係好岩
睇落得997H同574個價位同款算唔錯
如果997H同574對比會簡邊對入門好

而家想收返jp2大概幾錢 太少成交好難參考

請問各巴知唔知 993同991 size係咪差唔多
993著us10 991著返us10可以嗎

加上997H岩岩先出
個型slim d
其他個d好笨重

我就建議儲多少少budget買英美 鞋真係寧貴勿濫
同埋outlet d價其實唔係好高 800樓下我都應該同屋企人汁過990v3 991 1400

slim d 留意下990v1 995 996 997 998 都好正 近排見到九展有對995藍 好似要1400

睇見有巴打講CPU 997都有翻貨
收工去睇睇 唔知有冇8折

993gl買左對800蚊
想問點分真假
有冇巴打幫手睇睇？

見到元朗間nb返咗996元祖灰，1699冇問有冇八折

大家會入990v4 bk 定990v4 gy
兩對都想買

上年三千一收左對

終於到

990v2

東京搵到對斷碼18000yen

巴打邊到入

PxxPxx

正野

冇留意tim

好似仲有size 巴打可以睇下

頭先睇咗 冇我碼了
Btw thx

即係邊個網想買對白色

呢2對有38-39？

一樣想買比女

好想要Jcrew藍998同呢對
之前見到DS有不過大洗左無錢買
有無巴打放／知邊到有 US9/9.5

邊度仲有m998gy

呢對990 幾靚仔, 咩型號黎

好似係M990WE2
我新手
唔識d型號

6仔又黎料

隻色唔錯

未見過，又聯乘款

TG?

今日着緊要雪返一排

早幾日行IT好似見到 但我唔記得左係cwb 京士頓定tst 新港個間

應該係，但係唔知會唔會公開賣

ds果對9.5賣左?

想巴打俾意見

而家有990gry，1400jc7，997nv，998gy
全部都著左好多年
但對998個底黃哂唔想再著
對990又殘殘地
想入返灰色

1400sb 1280抵唔抵入？
最衰又有對jc7
又心大心細想買1300但好難搵返灰

抵，有冇link😂

無野啦無碼所以先咁平

係呀嗰個po出咗一兩個鐘就del咗
我開頭見到都諗住忍下手
後尾都係太想要兩三個鐘之後走返去問已經冇左了

我啱啱睇見到husky sneaker 有不過1k5
我又覺得貴得滯

我買左us5 ,23cm jua4

睇過就無23.5到24.5喇

如果1400著us9
咁1300可唔可以著返us9?

唔知買1400定1300好

第一對990

人人腳唔同最好試下

我自己就對對nb都us8 all fit

太細

我想買對1300cl / 1400sb
但好似唔見有1300款試

上網見有1300有us9, 1280
1400我又有對jc7，同真係好著

但sb隻色又易襯唉

巴打喺邊度入

其實要搵都會有 不過價錢唔會想買

jua4 官網賣正價8250台幣 or 3萬yen, 我買果對 連運費都要成1300蚊港紙

不過你唔介意唔要美制 Grade school 版990af4 (KJ990NSG) 應該大把 同埋平一半

喺saks買 直送屋企

都係第一代990好 6仔唔著

款靚，加左鞋墊都冇咁舒服

996同997有咩分別

699算唔算ok

之前有對類似款係NOT FOR SALES
不過呢對如果賣應該會買
想買V2好耐

v2個款好靚

佢應該仲有一對V2聯乘 不過未show出黎

6仔著過990N

邊間專門店最多款?最大?

我果對US10黎，你有興趣留tg

Gigasports 而家門市八折埋單$600only 平過你呢度

New balance order?

想問吓師兄們點保養對鞋
用repel spray 噴落suede面會唔會傷到對鞋
唔該咁多位師兄們

今晚睇吓先
Thx Ching

真係母親的決擇

M998GY, M999GY同1400sb邊對好？

邊度買抵啲

998>1400>999

agger

想問下大家concepts x 997 rose係咪起碼要2000以上先入到

唔知點解我對990BD條鞋帶好易甩,綁幾實都好行一陣就鬆

M1300CL 買唔買得過

998 awa好撚型

買左對998 tcb

990v2邊到易搵？

有冇人知香港邊度有

想問下990啲鞋盒係咪統一？因為啱啱買咗對990個盒係全紅

當然買得過

2千幾買依對 是否不智

咩990

係咪冇人鐘意999

RCP 150個鞋墊著上去係唔係真係同998差唔多咁正?

少少

我想知200

正過998

想整對miu嘆下

邊到有200?

乜 SNAKER

想加落對997度
睇下正唔正

rcp 280?

搵到了 Thx bro

係 可以試下 我仲有2對 rcp 150未開黎用

150著耐左 個面都係磨到甩晒

唔知280 會唔會好d

巴打你放落邊一對?
效果有冇998咁正?

我加過落1300/1400/990/990V2。加完著一日都唔腳痛

一定好過原先既墊 因為個底硬身d support好d

1400 997.5 998 都放過 其他牌子鞋我都有放

990v4呀

之前向東涌outlet 買左對990 v2 dark green, 800 hkd 有找 😹

買左 準備新年著

點解我對998著左半年都咁硬？ 但見個個都話好好著

Pxxpxxonline有990nv2
但冇我碼

各位巴打聽日會唔會著NB去拜年呀？

998

買左 998
不過經歷完990v1 覺得一般好著

有無人知993 係咪仲係得祖's 平

上門問 賣9晒

150定280?

998正呀，咩色？之前有對灰色好好j

新年dup舊鞋

對m997.5gy 係時間候要dup

黑黎 唔記得型號 吉他系列
成身黑去拜年

呢對而家好罕見 可惜要退役

唔緊要 大把鞋著

200 咋

998有一隻手指位淨，咁991係咪可以買細半個碼？

我覺得原裝底靚啲

而家叫做搵到網有貨
但唔知揀8.5定9

D MXP做SALE 7舊水入左對990SG4

但998碼數有d會偏大
3對一樣us8.5 差別都會好大

我990 998 997 3對都至小攝到隻手指落去
呢兩對我買8.5算

有無巴打知993 係咪要買 窄頭先好睇

大家知唔知邊到有原裝鞋帶買？

暫時見過幾次都係喺日本NB專門店有賣

純白果隻棉,1400SB/CT果隻灰灰地銀銀地果隻,黑

請問大家一下 993 990v3，係咪same size就ok ？謝謝

香港有無類似既買，想要純白果隻棉

未見過香港有賣專門店果隻純白棉

純白有好多，但有原裝果隻充滿伸延性同闊度既得專門店見過

多人著1400nv同sb? 咩色好d

重返nb, 覺得個屎忽最靚

邊度有？

997h點睇？ 平平地

有冇師兄知邊到有990v4買？

除網店外，我見過運動家都有

574GYC買得過 700左右

拜年就梗係著new 巴la 😹

知唔知邊到仲有991.9 cv

緊係啦

見啲nb group有師兄話唔舒服

有無人知杏花OUTLET仲有無993

有冇人放990 v3 us9.5/10?
乜色都得

上個月去日本旅行見到MRL996 GY
睇一睇個價港幣八百五十(已包稅)
初頭心大心細 因為我買個間ABC Mart無得退稅
(如果有得退稅 八百蚊都唔洗)
雖然唔知係咪最平 但係忍唔到即入手
跟住同對旅行必著嘅990v4大合照

準備去茶花入對996

我覺得sb好襯d
同冇殘得咁快

私人集運啦

Nv實物都好黑，好易甩到一撻撻？

教教路ok?

Google幫到你

MRL手工唔太掂,佢個底初初著幾淋,不過極快踩扁

M996 encap仲好著

唔知日本有無990v4果種幼身白鞋帶賣

大家用開邊款洗鞋產品
對993去拜年時落泥地

對990v3 利物浦版會唔會公開發售

着落又唔係好差姐

諗住換過RCP150

清買左？
有冇咩評價 個底望落去會唔會覺得好cheap?

師兄們 想問New Balance 襪（白/黑）係咪得專門店有？

嘩
杏花果邊乜野都無...

睇落又唔冇咩野

買左幾年keep 住著d 997 開始裂底

有990v4既師兄能否影張白鞋帶相黎

想睇下同v1果種白鞋帶差幾遠

新一年 第一對唔係自己 幫囡囡買

究竟有邊d款冇咁易碎底
之前對998個面殘曬
個底都冇碎
不過就磨到蝕曬

998 我碎左幾對

M1400 邊到有得買

師兄呢對邊到買？
仲有冇灰色

樂天

灰色好多款都有 女裝size就要搵下

直送喇 ， 本土收税加集運 隨時貴過你直送

香港專門店會唔會有

樂天個價本身唔包稅？

我直寄香港就exclude tax 但要果間店係有global shipping喇

990v3灰邊到有

jua4

唔知做咩突然好想買灰白色

我自己對jua4 同af4都運緊未到

991著US7.5, 990v2買幾號好?

有沒人睇得出呢對係咩

999gr

唔該哂

新年開對新既黎著

1300 ?

之前係fb見啲人話波鞋街有,但搵左成條街都無

Yes jp2

對991NGG到左
淨對991.5LB係意大利運緊過黎

曾經見馬拉松有特價，冇珍惜，家下想搵都唔易
993灰又係見唔到

993灰 joes nb 之前仲係 full size run

pish

仲有邊度入到對 m900n
當年出覺得out 左唔買 呢家又覺得好型

買左兩對都係灰色 一樣襯法

日本 真心

旅行見到，純分享！

邊度見到？ 日本？

Yes

好想要灰

灰上年去日本係outlet買左當時last one，好平！一千唔洗！
頭先post既唔算靚價，得8折！

想知NV咩價

幾錢呀巴打 想要對灰色

both around $1600

日本nb 定咩鋪頭？

上網定係門市

算平啊

邊到仲會有m996dk 買

應該BOTH

where

係日本邊到見到？

想問下各位990V4 係咪買番平時NB 嘅size 就fit架喇？

想要999CGL邊度會有

死等爛等 等JOE'S 993減價

巴打我都有興趣, 唔知仲有冇人買呢? 其實買三對已經有免運費到香港, 仲有想問下知唔知 990v4 係咪買番正常size 就ok架喇?

有人開團我ok ar

我想join

997係咪偏大？平時nike著us8.5買左us8好似仲鬆鬆地

999v5

打錯，990

想搵佢呢種窄身白色鞋帶

係樓下見到呢對New Balance MRL996JT 紫色
賣299
不過最大得US9

黑色我有
著到腳板底好痛
無承托力

唔識海外運

留名想join團

Miu 定 Mic?

想問下各方大大
我想買990 v1 grey
但上網睇到有分30th Anniversary Version 同普通版，想知到有咩分別
我見30th 賣2500 普通就1500

MRL，all mic

啊媽送

我都係等join 團算

前者多塊鐵牌仔刻住30th Anniversary

咁修長既574係咪MS574黎

你地見過247 最平幾銀有交易？

修長係腳比較大掛

圖個對係m990mg4，如果係要佢文字入面講個對2040，eBay長期有幾對。

講真2040同v4都好著

新年買鞋?

啊媽喺年初一嘅前一日送俾我，所以嚴格嚟講唔算新年。

係咪有團呀